(日劇懷舊) 有冇巴打有《冰之驕子Pride》同《料理新鮮人Bambino!》全集？

《冰之驕子》youtube有粵語但唔齊
《料理新鮮人》就搵極都冇高清，更加冇配音
邊位巴打幫幫手 感激不盡

冰之 bilibili 有粵語 之前

推